個重點唔係肥絲大隻捉人錯字

而係個方式可唔可以唔好咁鳩
成日都捉左人錯字又捉右埋人錯字
好明顯就係一種attention-seeking嘅方式

粵語口語文化當然要靠大家去保護
原則上可以理解肥絲大隻嘅堅持
但我相信個表達方式可以更加好

肥絲大隻永遠都咁得閒 廢青

就係要attention seeking 等大家知道係錯字

不嬲都話佢要威